厄爾尼諾現象 = 呃你唔落現象

天文台你老母個臭閪
又話今年厄爾尼諾 唔撚落雨
點知日日返工就落到仆街
你地班柒頭請番嚟食塞米

條條大路通陰間

up 乜

即刻駁咀

我就話

巴打
Off一off topic
啱啱搵緊啲露營背囊見到你係舊登嘅po
關於ks ultralight gear啲背囊
想問下巴打有無訂過，睇過個網但唔係好識計
係咪要email佢同佢傾先逐個逐個PayPal 制禁去比錢？
感謝